Notebook不斷Bluescreen重裝唔到

部nb set咗自動更新，前日走去update1809，
結果更新失敗係咁Bluescreen，仲del咗我 d file，連入windows都有困難...

就算入到，無set rollback，重設重裝又唔得(中途出Bluescreen)
想請問仲有咩方法搞，第一次咁壞法，tks

Asus UX501vw
Win 10
一隻m2 ssd，一隻2.5" hdd

John Linux

Use linux

放棄

之前上1803中左無限輪迴開機，搞左成個星期都唔掂，
最後重裝算數，根本on9

介唔介意講講重裝方法？
我點樣reset都出error

壞了hdd, 重裝唔到？ 你係重設唔到姐

明了，再試試TKS

用usb，得咗

又唔得，痴線

請問死ram / ssd嘅機會大唔大
scan disk 刪磁區 重裝 都仍然咁

ram你有自己後加??
似SSD同HDD嘅問題,
我指嘅問題唔係件嘢壞,
容我一問, 你重裝係點重裝,
用Windows 本身嘅重設?
方便留TG傾??

本身部nb有個slot俾你換ram 本身16gb跟埋（8 x 2）咁搞咗好耐 決定試下炆走條ram

結果so far重裝後 正常用到無再出bluescreen了 應該真係死ram 但係咪1809搞到撞咗就唔知

我最後係整win10 usb 再删磁區重裝的
因為之前重設唔到

多謝巴打回覆先